Бот - t.me/Jim_Jim_Bot
Файл jim-jim-36.py - код бота.
Файл script_version.py - код скриптовой версии.
Файлы source_2_v и source_3v - альтернативные версии реализации, с более высокой степенью сжатия, однако несоизмеримыми затратами памяти/времени, может успею их доработать. На них можно не обращать внимания.
В коде, по хорошему, нужно изменить значение src на удобную папку - там будут хранится временные/результирующие файлы. Об этом оставлен соответствующий комментарий, и добавлено значение по умолчанию.
В скриптовой версии - выбираем нужное действие и указываем адрес файла/сайта. Весь синтаксис однозначно описывается в консоли при запуске.